# 16. Модульне тестування∗
## Тема
- Розробка модульних тестів з використанням JUnit 5.





## 1. Вимоги
1. Розробити та додати модульні тести до програм попередніх лабораторних робіт. Забезпечити розділення на рівні початкового коду, тести розташовувати в директоріях з назвою test.




2. Перевірити всі public-методи власного контейнера та його ітератора, які були створені при віконанні завдання лабораторної роботи "9. Параметризація в Java". Забезпечити покриття коду не менше 80%.

3. Перевірити методи, що забезпечують валідацію даних в програмі рішення завдання лабораторної роботи "11. Регулярні вирази. Перевірка даних".



4. Перевірити вирішення прикладної задачі лабораторної роботи "12. Регулярні вирази. Обробка тексту".

5. Перевірити методи обробки контейнера лабораторної роботи "13. Паралельне виконання. Multithreading". Перевіряти тільки обробку даних, виключаючи multithreading (див. п.4).






### 1.1 Розробник
- Іванчихін М.Ю.
- КН-921в
- 2 варіант

### 1.2 Загальне завдання
- Розробити прогрму 
- Оформити роботу


### 1.3 Задача
див 1

## 2. Вивід у консоль

<img src="img/result.jpg">
<img src="img/result2.jpg">
<img src="img/result3.jpg">
<img src="img/result4.jpg">


### 2.1 Засоби ООП
- Java code convention
- JDK:
- ООП
### 2.2 Ієрархія та структура класів
- 1. Пакет Test

### 2.3 Важливі фрагменти програми:

Усі частини коду в пакеті Test є важливі, бо це і є тести

## Варіанти використання
Демонстрація роботи тестів
## Висновки
На цій лабораторній роботі навчились працювати з тестами